李斯特城今晚贏波支持區

加埋車仔爭氣，就爽了

獌隻綠木好似幾得，睇下壓唔壓得住佢

車比狼大炒, 呢邊係咁鳩猜到完場, 一齊攬頭攬頸慶祝得唔得??

上呀李城！

錫菲聯冇得同狼隊一齊踢歐霸，係比較可惜，錫菲聯好好踢得

10卜

ok

係精神既

車仔

李城睇你表現啦